西班牙停用9000個中國製武漢病毒測試劑

因測試劑準確檢測率只有三成，西班牙停用9000個中國製試劑。
中國官方回應指該生產商並無官方授權。
西班牙政府則強調該批試劑是經西班牙供應商採購，
並宣布本週將向中國購買約36.9億港元的各種抗疫物資。